有冇巴打住喺兆康附近，發完夢漏左銀包喺巴士

我知咁樣少少自爆好危險，岩岩搭67x出市區果陣落車漏左散紙包
裡面有八達通 提款卡 職員證 幾條鎖匙
仲有個散紙包係女朋友送，好緊要
個散紙包係深藍色嘅Porter，麻煩哂

推

Push

幫推

Pish

有朋友發夢執到

自膠朋友住附近可以幫手搵